坂道46系囡囡貼圖區(14) 圖區女神守屋茜

負咗皮先

係咪有咩誤會

未留名先負皮

佢打錯名姐

十卜樓主 邊個負評就係鬼

w有以性奴

原來佢地SUPPORT自己鍾意既人係用負評

禾香留名

你屌埋我嗰份

正負評都有 你玩哂啦

不了 唔十卜樓主

I mean五單
今單無時間去

留名

五單請手足去握手？

巧拎正牙

屌你Risa身高寫163

你去邊場我gun

理性討論 佢無咁既時間 完

敗仔請實跟

正評撐平青

隔離高登48po狂屌坂道akb
乜4648狗唔係同一班人黎既咩

btw 正評

眼紅

請大家握老井

呢到大把人淨睇46
btw屌你老味

好似好多都係489…

坂道放係前面48狗實唔鋸架

禾地
坂道akb=wfc
akb坂道 都係=wfc

開名啦

呢個真

未同過學生妹著住校服拍拖是否可悲

未拍過拖是否可悲

下面好d
上面巧得人驚

why not both

Ching反平不遺餘力

日本嗰邊好似真係駡戰緊?
不過單野應該唔關欅坂事掛

負評
小妹唔鍾意被人高調吹奏

雞

邊有可能唔罵戰
如果今次都無罵戰akb就真係離收皮不遠

有罵戰咪又係執得

女仔手都未拖過是否悲哀

真真躝

小心講野,依到巧多48巨

躝

欅坂46 @keyakizaka46
本日3月2日(木)発売の「週刊少年チャンピオン」の表紙&巻頭グラビアを菅井友香、渡辺梨加、渡邉理佐が務めさせて頂いております。
ぜひチェックしてみてください
#欅坂46
#週刊少年チャンピオン

走啦

十年48飯

又集體Hey0

覺唔覺話真真冇女就好似屈個盲既偷睇國家機密

覺

8:6 邊個開分身正皮

樓主

lok jai

得1個AC= =

點解會有手足負皮

利申負咗

489唔驚啦

太完美既野反而唔係人人鍾意，同梨加都有人話弱智一樣

咁佢係

咁佢真係

this face real

守屋水性陽花 泥膠真心弱智

完美女神

真真mk偽毒

真真堅系MK

決定Call禾個Fd Misa上嚟負皮

真真金毛mk

正負皮刀系樓主贏

真真食女mk

收丁風真真背脊紋咗條好似bam圖嘅魚

尾夠未

笑左

茜茜無得豬

收到風真真背脊係咁

茜茜ho ball

潮撐坂道akb

不了

梨加好似

茜茜智商應該同梨加差唔多

茜茜唔是弱智

究竟係撐茜定反茜

梨加bb都唔是

茜茜唔係弱智， 葉子媚亦都好賢良淑德，陳百祥係世界上最叻嘅人，袁木好誠實，李鵬係我哋最偉大嘅領袖

潮撐茜茜

平ching第一次開post竟然唔關平囝事

我對平豬既愛唔能夠用一個標題表達

你認清自己將愛俾晒西西未

Show Blocked User - 星野みなみ

做乜9

9成比晒平手

抵啦

平手而論 呢張圖五個都係弱智

唔洗講到出哂面啦

嗯

靜靜留下負皮

QQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQ

有無發覺米谷都Good過守屋

下。。。

G

旗袍愛佳

both 不了

發覺二人セゾン真是好撚正
成日聽到Me眼濕濕

Neru都87分 On99

茜茜for sure

轉ching有矛高清One Man Live Happy Share

屌你老寶 工事中係咁搭嘴 煩到唔想睇

打住機睇 好似得ol有d睇頭

atc咪有 定係想我up俾你

You Up畀Me啦

Agger Ching

天使

同求 B站又DL 唔到

有幾大 之前果個得2gb

捱埋聽日就到星期六

又有得食囡啦

真真又串毒撚

有得食友香同玲奈

mk jai

我想講話星期六有得油麻地姐。。。

友香留返我ok?最多見到yui唔講帽

下次唔鬼up俾你。。。

唔巧貢

BB

發覺已經無人提乃

廢老

17單冇討論價值

要劃分水嶺應該係幾時?欅debut後?

13單之後都係垃圾歌

乃呢D廢老團就應該一早執柒左佢然後我請哂佢地做我下屬

畢業潮開始

gggggggggggggggggggggggggggggggggggggggg

駁唔到

cw歌可以正過表題曲

14單 釣魚堀

留意到呢位ching對守屋g好有興趣

尊重茜茜ok?

唔好睇錯窿啦ching

sor9
但都系g

咁茜茜刀幾jeng既

棄窿投茜

ching有冇咁鐘意g牙

不了
唔想hi到你地同班c6既精液

可能可以再追溯早d 最後一首好聽既表題係命美 十三單中上 14單之後就無down乃團歌了

迷茜好過迷純
國字臉純

this real

貼你個土生咪算，咪撚搞我梨加同友香

泥膠 不了

好topic 正評
茜

平囝

友香張張都咁正

返去井口度喇無丁貓

朝早友香夜晚茜茜, 一次過滿足晒你兩個願望

搞井口咪算

泥膠我搞掂is okay

咁早呀

成班c6迷茜

友香b本雜誌第二日斷撚哂貨 搞到要去紀伊屋先買到

むー

人靚真係著咩衫都好都有陣色気

禾私家g

喂喂喂

你私家g=老井

你就禾私家g

高畑充希：2016年「もっとも表紙を飾った女性」に 石原さとみの3連覇阻む

◇「第3回 カバーガール大賞」総合部門のランキング（敬称略）

1位 高畑充希

2位 有村架純

3位 石原さとみ

4位 西野七瀬（乃木坂46）

5位 桐谷美玲

6位 広瀬すず

7位 平手友梨奈（欅坂46）

8位 綾瀬はるか

9位 石川恋

10位 白石麻衣（乃木坂46）

由早到晚只要茜茜

share？

欅坂46は先輩グループと異なる価値観を目指す？ 4thシングル選抜を分析

晨早流流。。。

平豬好波

最近圖區 (同欅Po) 發生咩事

你有哂x井x香重要些牙我個茜茜

你地班c6好撚毒

茜茜唔怕share

John us

你個茜茜?

茜茜是大家的

乜野大家的

可以共用咪大家的

【欅坂46】4thシングルのタイトル・楽曲、今夜放送の「こち星」で銀河系初オンエアされるのか気になる！ タイトル、音源解禁、MV公開が楽しみだな

OK=,=

CHING WELL DONE

🤔迷茜黨又痴線

日常

佢反茜來

冇聽直播好耐

反即係推 推都係推

推茜我贏 反茜你輸

好想推茜茜

推到茜茜反西

好想射落佢個西樣到

征服呢啲西樣先有滿足感

又玩壞了

agger

你射男人土生

靚女

中伏

瘋了 都瘋了

首推

上帝已經創造唔到一個比平手友梨奈更可愛既女仔

我識喎

友香青出到呢招叫大家收手

上帝廢姐
友香老母>上帝

不能同意更多

已經無法制止

同個靚仔生個女咪係

又搞人獸 又要報京了

你同土生生算啦

土生同平手 生個女？

係禾同土土既bb

生B唔同計數係唔會負負得正咖

係正正得正

土土兩個字 = ± ± ; 有 + 有 - ,
上面正下面負, 你生B用上面定下面?

唔好再hey0腩清ok?

平守清

咁嘈完未

即刻嚇走哂

一起身又見到你班痴線佬係度ff屌茜茜

敗仔你有錢可以買起茜茜

到時我真係做左鷲哥
鬧茜茜

到底茜茜個西入邊有幾多你地班c6既精液

三穴全滿

咪咁痴線啦....

你地講d野dirty到連我呢個反茜都睇唔過眼

你地可唔可以尊重女性

迷茜點名
1.敗仔

痴少陣啦=.=

又出大記

成個禮拜仲講緊茜G

2.南清

3.朴初瓏😍

唔止啦 好似前一集唔識寫扮石原老味就開始出事 大家口裡說不

迷茜黨主席留名

成班都weak

迷茜日日話茜茜係G，反茜就成日維護佢
患難見真情

邊個得閒維護佢

扮啦

你反西定迷西呀平守清

佢屌西

屌到茜茜反西

禾先上

I love west west
west west love me

日日loop 你唔悶我都悶啦

do ching you got any good idea other than discuss west west?

真

cow dung but no pic ok?

坂道akb首歌已經過百萬 views

如果成團欅淨係識討論莤女人咁都幾可悲

this will be the last topic in any time
because it is too nausea

有討論過咩
日日都係G 雞

其實唔難

是其是 非其非

【欅坂46】週刊欅ちゃん始動！3/5放送『JAPAN COUNTDOWN』で坂道AKB特集「オキテ破りの坂道AKBはアイドルの歴史を変えるのか？」を放送！

記事更新しました！ #欅坂46

how about jengmouth

g

she is belong to no JJ cat
don't mix friend's wife la

i agree with you

no jj cat today push who ar

わたし「いまどんな音楽聴いてますか？」 理佐「TWICE聴いてます」 わたし「よかった…」 理佐「え？」 わたし「いや、TTいいですよね！」 理佐「(TTポーズ)」

「TWICEで好きなメンバーは？」 理佐「ミナちゃんが好きなんだけど…」 「おぉーう！」 理佐「モモちゃんも好きで、他にもたくさん好きなメンバーいる！」

禾決定以身試毒
希望各位手足唔巧阻禾
毒已中

of cuz risabb

反坂道akb又豬
利申覺得好聽

希望4單可以好過依首

躝啦

有泡狗都槍口對內

一齊躝

今日跑到數
聽日可以安心去街街

永續坂道akb

愛屋及烏牙
依啲咪叫做愛囉

我唔出黎了

有街出

真真又去同女女出街

窮撚矛錢去握手同live只好睇自己推嘅愛好嚟表達愛意都比人逼害

佢有邊個禮拜唔同女出街

鍾意Mina
但momo靚啲

利申 醉曖由依

茜=睇唔上眼

og

又屈。。。
上個再上個星期無。。。

why not both ar
btw依位青認唔認同個姓第一個字係平or第二個字係井字嘅架妹都巧高汁
e.g. 平豬and友香b

即係其他時間全部係囡

我不入地獄
誰入地獄

穴井千尋

桜井玲香

櫸坂第一美少女

轉推舊愛

吳孟達: 娘子 出黎睇入青轉推啦

邊有轉 一向推由依同平囝

松井珠理奈

人唔笑 トム都叫啦

屌 立即低汁左

Momo（平井桃）兩隻字都有

收到Wind 綻仔聽日同女入戲院啪啪啪

佢明顯一開始係想借D意講momo

又屈

日日都有女cow

轉推青唔講松井玲講松井珠代表啲咩

仲有mina

我櫻

又489

向井葉月

知你聽日有得啪啪啪喇

好過隻泡狗

轉推青心水清

屌晒你地屎忽

迫害手足

聽日你地放心去啪啦
禾會留守喺到

我頂曬你地班偽毒呀！

頂一個夠

大家真多玩法
明反暗推 又明推暗反咁
睇到而家都睇唔透

160.2cm

咁都要其他人有價值討論先得咖

宜家高左幾多

起碼4cm

至少165啦

會高到幾多碎

Qqqqqqqqqqqqqqqqqq

唔巧高過禾就得
禾唔想見到一隻貢QQ嘅生物高過自己

又gay

真 綻仔逼害手足

理佐18歲都仲高緊

收皮啦

比人hack左 樓上唔係我

呢樣真

話緊你呀

首先你本身要高過佢先

我得150。。。

近排冇做gym 成日精力過剩訓唔到教
今晚迫自己早d訓陪友香b

你都係想我講將啲精力用係友香到啫

死矮仔
利申:155

Yes 親親友香b
諗多左 早睡早起精神好

好多痴線佬
我潛水打人中3
下星期見

已經比佢高過自己

扮夠未

唉

頂
成班又扮矮撚
明明個個都高過我
利申:178

feel到比成班手足暗串禾矮

無左條j訓係度係矮d

有隻米幾既貓都幾恐怖

中哂輻射
FalloutD昆蟲咁

はい？？？

こんばんは!

けやき坂46の加藤史帆です☆

秋元真夏さんのパネル展に行って来ました!

秋元真夏さんの写真集はゲットしてから何回も見返しています!

とても勉強になり、美意識がとても向上します((o(^∇^)o))

見返す度に改めて憧れ、尊敬していることを実感します

私もいつか秋元真夏さんのようになるために、日々美と可愛さを追求していきたいと思います!

me=死爪

你班c6迷夠g未

いつもありがとうございます♡

一隻G可以令9成hand feet沉船咁呢隻G抵迷啦

3月4日(土)am10:00

楽しみにしていてくださいね☀︎

巧驚梨地整埋生炒骨俾茜妹食

西妹咁純都被人話g

佢純唔純同想唔想上佢係無衝突

birthday live

好想同守屋茜發生性行為

ching講得好

做愛就做愛啦

一個真正既idol應該係好似生駒咁令人無辦法有任何性幻想

叫雞就叫雞啦

見到刀5想扯

希望各位唔好再屈茜茜係雞

ok
系禾私人廁所

其實平手豬都有呢個特性

さぁ、どうでしょう。。。

有=變態

係咪雞都好, 想上就係上

又兜圈話禾

咁你係

有齊蘿莉同成熟兩種特色, double刺激, double滿足

あっそうか

成日串我平豬

咁呢個的而且確係個事實

究竟幾時先可以有人打穿呢個AT Flied

我未試過

下次講 わたし てっちを顏射したい

hentai

打住排隊

假撚到

9呀!!!!!

你=變態蘿莉控

痴撚線宜家連平手都講埋

無野好講嘛

典線引人話佢屌打大頭 格衰

煩撚過女人答yes no

禾反茜-.-

嗯 等我玩完比你啦

CREAMPIE 茜

G茜

CHING 講得好

嘩
高汁會員

跪拜

CHING真係有見地

茜妹唔知平時會唔會洗西西呢

唔洗咪好臭
好想大大力索

癲完未

你地唔想咩

Cls

癲過馬神

禾幫梨地推po多謝刀矛句
凸=.=

我好想你 好想你 卻欺騙自己

做乜撚

你同武田玲奈咩關係

屌你話我條女係G

every japan girl is av lui yau

留名先

武田玲奈我性奴

我都想插

煩夠未呀 自己死返出去公海開Post單機啦

惱羞

守屋茜係咪處呢

成班偽毒星期6有街去

肯走未

未

屌 做乜鳩

ching有冇睇岩邊個member

守屋bb

圖區最黑暗既一日 刷新最長水下時間

今日都係出少句聲

7 小時前

星期六+痴線佬

大家
我不再反茜了
我會好好對呢位二奶

慘

春

1 渡邉理佐

又到無丁貓轉推既季節

唔想做人了

咁友香b依張真係尾機嘛

禾覺得今日井井既圖都巧尾機

講還講

成全了我的碧海藍天

唔洗圖了thx

我只有一句 不後悔的成全

成全了你的今天與明天

真真今日食完女又有咩新既得著

成全了我的下個夏天

春。。。

夏

秋。。。

冬。。。

手足覺吾覺茜茜慘遭侮辱既風氣係由真真棄推佢開始

琴日陪完友香訓 今日握手同大家玩睡衣play

矛推過

無力感好重

邪惡Mode

未開已經知平ching貼邊個

平ching要唔要守屋AC

我都想有平豬blog圖貼

想用返飛鳥真個名了

畀都唔要 茜is orange

好突然

好奇怪

好沉重

比一個比我更愛佢既男人

我累了

櫸坂第一美少女
睇得跑得跳得唱得彈得玩得

典型中學女神嘅特點齊晒

呢d女拎黎威就好 做老婆就不了

比我

每天想起的鈴聲
請饒了了我吧
不願意浪費電池
總看也總是來電話
仿佛手機要爆炸
算了算了喘息都難
因我而犯難
心臟要爆炸了 為什麼
他說我很漂亮
不是自誇
很抱歉剛才沒有接到電話
正在跟朋友約會 shy shy shy
很抱歉 見面比較曖昧
待會兒再聯繫 later
不要糾結 過不了多久
會來叫我 Baby
現在尚早 不如我心
不過要表現更多
CHEER UP BABY CHEER UP BABY
加油再加油
女孩子不能輕易給出情感
那樣你才會更關愛我
請坦然演戲吧 無所謂地
不表露我對你的喜歡
Just get it together
And then baby CHEER UP
焦慮不安的聲音 傳到了這裡
汗水浸濕的手機 在這裡也能看到
及時答覆 也無魅力
只看短信不確認是個基本
哦哦哦 太過分了嗎 boy
如此一來擔心精疲力盡
哦哦哦 如果不那樣的話 我將更
仿佛要墜入仿佛要墜入
啊 很抱歉沒能回復
因為正在見朋友 shy shy shy
很抱歉 見面比較曖昧
待會兒再聯繫 later
不要糾結 不會跑到別處
將成為你的 Baby
不願太早 再表示誠意吧
我將等待你
CHEER UP BABY CHEER UP BABY
再加把勁兒
女孩子不能輕易給出情感
那樣你才會更關愛我
請坦然演戲吧 無所謂地
不表露我對你的喜歡
Just get it together
And then baby CHEER UP
我也喜歡你 怕你傷心
很擔心 由於是女孩子 希望能理解
好怕我的內心被人窺見
就像現在 再靠近一點
不會需要太久
Just get it together
And then baby CHEER UP
Be a man, a real man
Gotta see u love me
Like a real man
Be a man, a real man
Gotta see u love me
Like a real man
CHEER UP BABY CHEER UP BABY
再加把勁兒
女孩子不能輕易給出情感
那樣你才會更關愛我
請坦然演戲吧 無所謂地
不表露我對你的喜歡
Just get it together
And then baby CHEER UP

睇完理佐最鍾意聽嘅歌啲歌詞真係屌咗一聲

睇完理佐最鍾意聽嘅歌啲歌詞真係屌咗一聲

將茜茜個ID好似啲球會退休no. 咁樣放上神枱邊個都唔比用

終於明點解咁多女鍾意收兵

太遲啦

你那樣無理 卻最具人氣 我喪盡理智愛你
都只得到跟尾 你接近完美 我接近麻痺
我要用最痛那裡 領教你那真理

It is too late man

如何 在你心窗一角朦朧呈現我的愛

一夜就嚟料, 三個坂道po同時有人叫春

春天到了
唉

你想日頭叫定夜晚叫呀？

夜晚容易令人胡思亂想牙

全部都咁撚好文采

躝未

真...

希望平囝唔巧學依啲野

大家都是迷ru...

你係泡狗...

佢成日對住我叫春

禾都係睇架妹姐=.=

禾貢收冰牙

收你做冰

收唔唔收只係自願入伍同被招攬嘅分別

禾怕佢直頭唔收...

咪又係兵

如果有一天你覺得累了
想停留下來
記得來找我

欅坂46 乃木坂46 坂道AKB「平手友梨奈最強!オキテ破りの坂道AKBはアイドルの歴史を変えるのか？」JCD 2017-03-05

【欅坂46】菅井友香、3/26開催『国際馬術 掛川 2017』に炎の体育会TV馬術部として出場することが判明！ラグーナミュージックフェスと日程一緒だけどどうするのかな

右神

上面2個>>>>>>下面5個

一張圖, 七個人, 六個坂道, 一個本家

5個咋

井口黎嫁

老井又然

左都神

真真: 辣殺肥料

駁5到

隻揪

死mk郁啲撩人隻揪

AKB嘅歌
C又唔係48嘅人
選拔入面重要2/3都係46
你話笑死唔笑死

巧mk

其實首歌真心唔錯 可惜同48一齊

最好打既出現了

又靚仔又好打, 呢到啲青其實係咪無缺點?

me冇撩人隻揪

為左保護我條女 燒埋平清碌鳩都得呀

就算討厭48都不要討厭我櫻

撩人隻愀唔代表好打喎....

gay綻

我係為左保護呢度既清先燒左佢為民除害
廢事佢成日gay我地

咁平手而論係好聽既 但有48不了

你燒左平豬會巧傷心

G持

呢樣真 即刻變垃圾

Me肥柒毒矮窮蠢醜

唔會 因為我照顧緊佢了

平守青帶領腩青綻仔gay亂46 po

咁佢地本身係gay。。。

以後叫你哋做G3

佢地G2

豬柳蛋包一餐兩個都要廿蚊埋單
麥樂雞餐比多三蚊但是更加唔飽
誰是下個食客將二手的薯條吃下去
月頭出糧怎麼已成糧尾

不嬲窮撚係得營多信得過

而家豬柳蛋包2個要22蚊

食得多Cancer

平時返工我已經好慳
唔係星期六日無錢用

幾年前見到個阿伯係旁邊食二手薯條 香港地真係黑暗

食過一次only

真真唔好cow咁多 星期六日就可以洗少d

窮撚我係一日一餐

琴日先播完。。。

平日慳錢就係為星期六日用。。。
如果唔係我一個月可以儲到三分二糧。。。

ching geng

毒撚無洗費

儲9成

洗晒係大法啲女女到

+1

琴晚無啦啦話食放題。。。屌。。。

+2

又幾舊

同幾多條女食

大家開心d

我自己食

邊個信

不孝子

我

真真一個人食放題
同屈個盲既偷睇國家機密有咩分別

真真一個人食放題
同平守清話自己只推平手有咩分別

一生只愛平手友梨奈

綻仔喊緊

真真一個人食女女放題

屌你咩

唔駛俾

人體盛

。。。？

轉gay腩ching

G3

渣渣

法國女人真是好麻煩

日本女人呢

都是好麻煩

全部收兵G

真真係咪法國都係男人好

真真

痴線 成個po都係gay佬

G4

你哋G4
Me 去搵由依

G5

你=最gay果個

你收皮

MATCH

又耍花槍

第一次入黎就見到班gay lo
我都係走先

冇左西西就成班搞gay

最近唔提茜茜住

金庸巴

在心中

晚晚J

斬死晒你班gay佬

到底真真、腩ching同綻仔邊個先係平守ching既cp

屈完未 得你係g1

屌你啦

唔係我呀！！！！

都唔係我

全部都係

你睇你又gay人

利申 淨係會溝女 唔會溝仔

我揸槍架！！！！射撚死你地班gay佬呀

係G4

屌埋你呀

兩樣都唔識

綻仔同真真叫春叫到變gay左

勁到

關我撚事。。。

老婆得一個 佢叫宮脇咲良

庄司宇芽香 @UMEMOMOKA
今夜の『欅って、書けない？』はメンバーのブログをチェック！
皆それぞれ工夫してて個性ありますよね～ そんなブログの裏話があったり三角関係勃発したり！？(笑)今回も盛り沢山でお届けします！お楽しみに！
#欅坂46 #欅って書けない

原來係講緊呢度

終於比人發現左我同neru同打打

三角關係=我平手茜茜

屌你炒鳩我

講緊會員 平手友梨奈+長濱 ねる+守屋茜

原來乃17單出咗MV

你睇下你自己打你老婆係邊個先

489躝

糞歌糞mv 不了

wow

坐左幾耐？

欅po G3誕生啦

都是我老婆 不用分那麼細

件衫咁撚柒

本是同根生

希望各位唔好再尾禾
禾條女會好傷心

Agger
繼14單之後 唔會放入電話嘅主打歌

14單有咩問題

乃木坂も潮時かな…

唔好聽

12單不服

12單其實OK
係有件垃圾C姐

我聽
睇完初森覺得好好聽 是咪有病

其實我覺得最唔好聽係2 3單

Btw首歌個Feel好似キスの流星

問過9單未

mumunumu~ mumumumu~ influencer
誰のことが 一番目に 愛してるか 教えて~

痴撚線
又變撚左gay po

15單有咩問題

rubbish lor

敗仔快啲幫我整頓下呢度

今次撐腩青

15單不了

乃團不了

平守青高汁

禾食緊兩家茶飯

點整頓呀

棄肥腩未

禾推堀七

原來又是唔推自己名

有無手足去一周年

去唔到

綻仔

有假無飛

冇假冇飛

依2張唔錯

今流行りの with B ならぬ with ゆうか 。笑

にやり。

ゆうかゆうかゆっかーゆうか。

ho yam

右上有d似冇人識

吓

娶d打返屋企應該日日比佢嗲

【欅坂46】ミニオン志田愛佳を色んな写真に仕込んでみた結果wwww(画像あり)

做乜鳩。。。

QQ愛佳

好想養返隻

今日、欅坂46の菅井ちゃん来た！
他のメンバーもいたし、菅井ちゃんとは一分以上話せたし、最高の一日だった！
ほんとに可愛すぎる。
#欅坂46 #菅井友香

我唔撚想再重複

友香b睇完唔識寫又一齊訓啦

丁已駁

法國最近友香b啲相好淫

跟得我玩多

織田真係痴線

痴漢オダ

三角関係。。。

又出現呢架車

笑点

牛屎抄blog

澤部

J茜茜

淫茜

佢笑啊。。。嘻嘻

正呀屌 扯左

咁就扯

渣ga

好撚清純

工口

抽中咪神風去

禾兩條女

右邊你大婆嘛

好好地邊會有人鍾意賤女人, 但自從佢話憧憬紗絵子呢啲bitch之後我就知道佢天生都係...

你搞錯人

腩ching左右不分

土生生錯樣 如果生到小林咁應該受歡迎過小林

小林=黑妹
狗也不屌

唔緊要 禾愛土生

你大鑊了

禾係貓

唯獨你一個是不可給取替 是我生命裡的一切

打錯XD

gay

又關我事

feel dou黑由依既真係會有生命危險 唔係講笑

兩點幾無哂人
可以瘋狂叫春喇

淫到癲

比你知道左

Oversize, 白色打底, 肩, 鎖骨...

佢同茜茜係兩種唔同嘅淫
利申：我要哂

我愛你，為了你的幸福，我願意放棄一切--包括你。

人的缺點就是記憶太好
但我也慶幸我的記性太好
因為可以記着曾經和你一起的每分每秒

屌你老母呀我

咁佢係黑嘛同我見呢度手足淨係得西西應該無事既

白間以前都黑啦
生得黑得罪你咩

Agger真真

QQ Dou

咪正常膚色 黑乜鳩

屈機Dou

辣妹

即係棄推

沒關係你也不用給我機會

天光重叫緊春, 睇嚟呢到啲hand feet壓力好大

由話茜茜係雞開始已經覺得佢地壓力大

咁幾時幫牛屎平反

牛屎咪好辣

佢地痴線佬來

又串

仲有gay佬

都話欅po三大日常: 茜茜, Gay, 人獸

叫春如果keep住呢個勢遲啲應該可以佔一席位

咁茜茜今次轉型算係成功

禾葵>由依

咁你都睇到鎖骨

禾個ex

食骨啦你

nanase全身啲骨禾都摸過哂

方丈Play

有肉唔摸摸骨

Cls摸骨

nanase都無肉

鎖骨 我最愛

我都有鎖骨哦

....我出返去先

g5食撚屎

tiger~tiger~tiger~tiger~tiger~tiger~tiger~渣渣~

個數字愈黎愈大

四點幾靜成咁

個個都返工返學

班gay佬靜晒

g5壟斷圖區

隻眼

依家起身返學

毛利忍‏ @shinobumouri

本日深夜25時29分よりKEYABINGO…欅坂46クールビューティーNo.1決定戦▽表情を崩したら失格！一発ギャグ、モノマネ、マジック…欅坂46に次々と刺客が▽パジャマでゆるゆる女子トーク！KEYAROOMは放送後Huluで完全版配信
#欅坂46

放工都起碼6點啦

依家先十點半

屌⋯⋯嬲！

比女飛呀

而家係我飛佢呀

偽毒真

呢個世界得由依對我最好

sor...

新飯留名

有無巴打一樣推小林

me

你不如問邊個唔推好過啦

me唔推

覺唔覺今集茜茜靚左清純左

不嬲都係

做乜撚野

係咪好可愛

唔係

高速舌頭

係,反正你地個個都唔鍾意茜茜
等禾娶佢返屋企吧

又有份

又轉推

我唔想再重複

牛屎

屌 張gif 黑化我茜

愛佳面豬登

is 加推

腩青同茜茜跌落水你救邊個先

你就黑

有名你叫平守青

you leave la jengmouth's no jj cat

茜茜for sure 腩青識游水

縮圖好似肥左咁

我個晚屌到佢反西個陣
佢就係咁既樣

喂 救我呀屌

你果晚果個土生黎

3P緊

我覺得真係肥左
sony伙食出名好

平守青連腩青識游水都知
你兩個咩關係

9up下姐。。。

呢度最多人推係咪平手

my ping

茜茜先係

躝啦泡狗 借D意

平守青同腩青嘅畫風應該是咁的

489 friend 睇akbshow睇埋46show留意多左欅

對話1
: silent majority mv一開始一排五個平手自己右手邊嗰個邊個黎
: 哦 鈴本美愉......(未講完)
: 嗰個柒喎

對話2
: 平手4單連c係咪床上功夫了得
: yes 對住我係

對話3
: 分唔到小林由依同渡邊理佐
: 我上網搵比你睇 佢兩個fd底
: 不過我認得唱渋谷川另外嗰個矮妹今泉 個樣唔靚

佢都話欅d歌有幾首幾好聽

跣手貼錯梳

下 好普通咋wor

搵日捉你個fd同方丈困喺同一間房

你大鑊喇

you have done something you should not done

叫你fd出黎隻揪

咁今泉真係唔靚

有計傾

屌你老母

你有生命危險

平守青準備爆你菊

快點插我

依個po啲手足試過因為茜茜杯咗一個人7粒鐘

訓左無睇 幾時既事

兩日前

屌 個痴線佬

條泡菜狗?

仲有邊個

積下口德啦你地

黑面對決

得我一個睇緊?

分明逼我爆炸姐

the cool

我左你右

not cool

deal

fail

事實證明呢到啲青其實好愛佢

デンジャー

foul jor我由依=.=

775又去左游魂

岩岩個bbq 完全聽唔明

獎門人